屌你老母林奠 不如禁撚埋賣condom呀

屌你老母 禁酒都比你個撚樣諗到
禁撚埋condom 減少人扑野
咁咪減少親密接觸囉
柒婆 我宜家屌你老母呀

熟女會好有市場

支持環保 少用膠袋

從來唔用套，屌閪帶套不如唔好屌，總之扑野就一定要中出！

你係咪誤會咗d乜？禁condom好明顯係增加親密接觸wor, 仲要係激增添

濃厚接觸者